<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tips on Vive Simple</title>
    <link>https://vivesimple.me/categories/tips/</link>
    <description>Recent content in Tips on Vive Simple</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Dec 2021 23:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://vivesimple.me/categories/tips/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>¿Cómo elegir el lugar donde migrar? Aspectos a considerar.</title>
      <link>https://vivesimple.me/blog/como-elegir-el-lugar-donde-migrar-aspectos-a-considerar/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Dec 2021 23:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://vivesimple.me/blog/como-elegir-el-lugar-donde-migrar-aspectos-a-considerar/</guid>
      <description>Hola todos! Hoy traigo este posteo qué quería compartir con ustedes.&#xA;Si bien puede parecer obvio, a veces creo que son tantas las cosas que uno piensa al momento de migrar, que quizás elegir el lugar queda relegado a un segundo plano. Y realmente elegir dónde empezar nuestra nueva vida, no es un aspecto menor.&#xA;Dependiendo de las circunstancias particulares, a veces puede que la ciudad/país nos elija a nosotros, sea porque nos surgió un trabajo en determinado lugar, porque conseguimos una beca de estudios para hacer en tal ciudad, porque tenemos la nacionalidad de tal país o porque tenemos a familiares o amigos que nos recibirán y ayudarán a dar los primeros pasos.</description>
    </item>
    <item>
      <title>VALIJAS/EQUIPAJE - ¿Qué llevar? ¿Qué dejar? 🧳</title>
      <link>https://vivesimple.me/blog/valijas-equipaje-que-llevar-que-dejar/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Sep 2021 09:40:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://vivesimple.me/blog/valijas-equipaje-que-llevar-que-dejar/</guid>
      <description>Armar valijas puede resultar más o menos complicado y estresante. Yo debo decir que desde que me mudé a Bs As, y empecé a viajar habitualmente, fui aprendiendo bastante a simplificar y organizar de la mejor forma mis valijas. Pero claro, no es lo mismo armar valijas para un viaje, que para emigrar. Y ese será mi primer gran consejo. No se confíen, como hicimos nosotros. Armar la valija para migrar, es un proceso más largo y complejo, que el habitual para cualquier viaje, y no es recomendable, según mi experiencia, hacerlo los últimos dos días.</description>
    </item>
    <item>
      <title>CHECKLIST para Emigrar 🎒</title>
      <link>https://vivesimple.me/blog/checklist-para-migrar/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Aug 2021 22:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://vivesimple.me/blog/checklist-para-migrar/</guid>
      <description>¿Qué tener en cuenta antes de viajar? Soy fan de las listas. Hago listas para todo, en los viajes son mis mejores aliadas, imagínense para una migración. Bueno acá les comparto mi check-list. Lo hice unas semanas antes, para ir teniéndolo de referencia, y lo estuve repasando hasta el último momento antes de subir al avión, para asegurarnos que no nos olvidábamos nada.&#xA;1. Documentación: habrá post específicos con la documentación necesaria por lo que no me explayaré mucho.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
