<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Viajar on Vive Simple</title>
    <link>https://vivesimple.me/tags/viajar/</link>
    <description>Recent content in Viajar on Vive Simple</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Aug 2021 10:45:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://vivesimple.me/tags/viajar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Turismo - Castilla-La Mancha: Toledo</title>
      <link>https://vivesimple.me/blog/turismo-castilla-la-mancha-toledo/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Aug 2021 10:45:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://vivesimple.me/blog/turismo-castilla-la-mancha-toledo/</guid>
      <description>Es una antigua ciudad ubicada en una colina rodeada por el río Tajo, sobre las llanuras de Castilla-La Mancha en España central. Supo ser la Capital del Reino de Castilla, hasta que fue trasladada a Madrid en 1562. Actualmente es la ciudad capital de la Comunidad de Castilla y la Mancha. Toledo ofrece entre sus murallas una espectacular muestra de la historia y arte español. Todos los pueblos que llegaron a la Península Ibérica desde la prehistoria -romanos, visigodos, musulmanes, judíos y cristianos- han dejado huella de su cultura en esta ciudad, haciéndola merecedora de ser declarada Patrimonio de la Humanidad por la UNESCO en 1986.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Turismo - Madrid: Palacio de Cibeles</title>
      <link>https://vivesimple.me/blog/turismo-palacio-cibeles/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Aug 2021 17:26:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://vivesimple.me/blog/turismo-palacio-cibeles/</guid>
      <description>Turismo - Madrid: Palacio de Cibeles El Palacio de Cibeles o antiguo Palacio de las Comunicaciones es un edificio monumental, ubicado frente a la Plaza de Cibeles en el centro de Madrid.&#xA;Proyectado y construido por Antonio Palacios y Joaquín Otamendi como sede de la Oficina de Correos de España, fue inaugurado en 1909. En 1993 fue declarado un Bien de Interés Cultural en la categoría de Monumento. Y desde el 2007 funciona como sede del Ayuntamiento de Madrid.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
